想問一無意粉覺得亞特蘭大已經取代咗米蘭雙窮？

作為羅馬球迷真係覺得好心寒

係取代咗A米姐

國米都無料到啦

夠A米無料？
國米今季都仲有歐聯踢下
A米得個歐霸

屌你老母臭西，靜啦

重要上季16強都入唔到鄧佢地唔開心

七次歐聯冠軍
打少一次有咩所謂
你同你老婆唔做愛一日都唔會離婚啦

你撐a米咩

做乜係到吠

siu4

我撐Piatek

靜啦屌你老母

亞特蘭大＝真藍黑
國米＝假藍黑

a米係咪意假猁

亞特蘭大上場炒國米四球

米蘭有7次歐聯
利狗得6次

猁狗得5次炸嗎 邊有6次呢

a米勁啲定利勁啲

ac米蘭睇美斯踢歐聯咪得囉

過兩日咪第6個

以為你話買美斯踢歐聯

conte入主, forza inter

你幾時變左羅馬球迷